好心唔好再買呢d鳩野啦

其實帶住呢d係想駁比人拉定點
屌以為自己好撚好笑咩

有d野賣成4舊水個
佢話捐星火你又真係信佢捐左
如果真係想捐不如自己拎個$400捐啦

你話想有d product 帶住幫自己打下氣我唔屌你
但不如你自己整仲有心思仲有心機啦

成班走出黎搵食同人血饅頭無撚分別

食水咁深，仲要唔係所以收益都捐，推到佢收皮，發國難財，都要死全家，垃圾，有無link？

疏
佢$400係呢隻
好似開得有少少誤導 自膠

屌，呢舊野50蚊唔使 ，賣400

國難財

On9 又黎呃錢
仲夠膽依啲時候呃人錢

反正唔係扣除成本全數捐晒俾星火就唔應該用呢d黎賺錢

我都係咁諗
不過大撚把人買
你吹佢唔漲

開3次

有D似五年前雨革D人不停係到整紀念品..................

發光舊野咁似之前有連登仔踢爆佢係騙徒條友既產品
同一條友黎

最弊又真係有人買

買得呢個不如將啲錢捐比星火啦屌

屌連登有bug
我無心開3次

推

帶住出街
比人暗角踢就有份

d 7頭 on9當有趣，正經野又唔做

如果直接俾星火自己賣收益俾哂佢
最多收成本最多加幾十蚊當小小人工就可以接受
捐左錢有小小野擺係度都好呀
問題係唔賺錢做黎把撚呀？
做得就一定要賺錢唔係搞咁多做乜？
咁就咪撚發國難財啦屌你，直接募捐算啦

無錯，諗嘅野一樣

與其買咁多紀念品，不如用埋舊錢去支持

賣400蚊先捐50蚊
扣埋成本我當你100蚊
都袋左250蚊

唔理呃唔呃錢，但真係好柒